連儂牆是象徵，大家已中曬林鄭奸計，踩住陷阱都唔知

邊度有連儂牆？
我諗大家都入曬腦......金鐘大埔油塘銅鑼灣......etc 隨口都up 到幾個

但係
五大訴求係乜，你又記得幾多個？

因反送中而輕生嘅義士，你又記唔記得？

比警犬捉走嘅同路人，你又知唔知佢地點？

運動過咗一個月，失焦係expected......
亦都係林鄭政府嘅奸計之一！

當初成功前進嘅節奏去左邊？
和理非 -> Deadline -> 勇武 -> 和理非
點解到而家都仲係無deadline 去迫政府回應？

SET DEADLINE
SET DEADLINE
SET DEADLINE
SET DEADLINE

《拆哂啲連儂牆就啱喇》

推

連儂牆memo寫乜